致各位現場嘅野餐人士（覺得有用可以比多d人睇下）

大家係現場真係要小心，留d力等陣可能要著草 or 進攻。可以嘅話輪流nap陣，未食野一定要去食野先，大小二便都啦啦聲搞掂先。唔好再嗮精力狂loop電話同胡思亂想啦。
宜家距離3點死線得返個零鐘。政府好可能會狗急跳牆，唔知會做d咩，仲可能會搞到好夜。 我諗佢地真係驚到就黎賴，成日777同保皇黨都冇出過黎講嘢，情緒咁唔穩定好難估計佢地下一步會做咩。

#前排僅記一定要輪更進行唔好比狗趁虛而入。
#宜家係外圍嘅朋友特別要注意休息，等陣可能到你地做主力。朝早到宜家嘅人都頂唔多幾耐gala。

天佑我城
辛苦嗮大家